
\newcommand*{\supervisor}[1]{\gdef\@supervisor{#1}}
\newcommand*{\subject}[1]{\gdef\@subject{#1}}
\newcommand*{\type}[1]{\gdef\@type{#1}}

\renewcommand*{\maketitle}{%
	\begin{titlepage}
		
		\begin{center}
			\textit{Федеральное государственное бюджетное \\образовательное учреждение высшего образования }
			\vspace{1ex}
			
			\textbf{НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ \\ <<Московский государственный технический\\ университет имени Н.Э. Баумана>>}
			
			\includegraphics[scale=1]{../logos/bauman_logo}
		\end{center}
		
		\begin{center}
			\vspace{30ex}
			{\textbf{\@type}}
			\vspace{1ex}
			
			\Large\@title
			
			\vspace{1ex}
			
			\ifx\@subject\@empty
			\else
			на тему:
			
			\textbf{\textit{<<\@subject>>}}
		    \fi
			%\vfill
			
		\end{center}
		\vspace{30ex}
		\begin{flushright}
			\noindent
			Выполнил\\
			\textit{Горелов Н.Д.}
			\\
			\textit{студент группы Э1-91 }\\
			%Вариант 4 \\
			\vspace{1ex}
			
			\vfill
		\end{flushright}
		
		
		\begin{center}
			Москва \the\year
		\end{center}
		
		
		
	\end{titlepage}
}